匪徒練法真係work，由瘦柴練到而家100下掌上壓濕濕碎

連續做到二十下，一日加埋一百好閒
squart到有時出街擰返轉頭有女望住笑笑口，似眇緊我個ass

一日加埋